有無人返工hea到好撚燥？

屌佢老母投閒置散

唔比野我做， 15k 大曬呀 ？

各位有咩建議？

屌 萬3做到狗咁 巴打係咩工

狗工

唔洗做有15k
介紹介紹

身同感受

同我差唔多

轉工
讓返個位比人

你做咩工

我建議你唔好哂咗自己才能
係黎種垃圾公司做簡直有辱你
立刻轉工

17K HEA緊

轉俾我

揾緊工， 仆佢個臭街

我 15K 日日扮工得好辛苦

識得個同期入既又係俾人掉左去坐

個價仲要

屌 我hea都係得12k 屌你有15k仲吵咩啊

狗改不了吃屎

18k咪又係坐
悶但係人工包

19k hea到爆，根本冇野做